會令情侶受苦已是愛 但我答應我永不要重複犯錯

回味過去每一吻
真切得 於嘴邊掠過
你的內心竟在避我

經歷左咁多先發現大家最愛個個係大家
如果再有一次比大家
相信我會更加珍惜你,唔會再做啲野令你冇安全感
我願意比哂100%時間落你度,為左你我幾傻都得

唔好將我地關係變做遺憾好嗎？
否則我地都會後悔一世架

得個講字有撚用 走左先識珍惜

肯比機會,我咪證明比佢睇佢冇揀錯
冇既 咁唯有放棄架啦